{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "함라정원"
    },
    "text": "このカフェは百済乗馬牧場の場所からオープンした場所で、駐車の心配なく広い敷地の庭園型カフェです。 カフェは1階と2階で構成されており、さらに広い野外庭園もあります。 ここでは計5頭の馬がいて、近くで見たり餌をあげたりする体験ができ、乗馬体験も可能です。 提携した乗馬場なので、有料決済後に体験することができます。 広い庭園は数十種類以上の花や木々で飾られており、桜、サンシュユ、ツツジ、桃の木、ケヤキ、サルスベリ、松、メタセコイアなどがあります。 また、池や水車があり、四季によって様々な見どころを提供しています。 庭園にはブランコやハンモックのような空間も設けられており、子供たちが楽しむことができます。 また、屋外のあちこちにはきれいなフォトゾーンが多く、座ってコーヒーを飲みながら休息を取ることもできます。 このように咸羅庭園カフェは乗馬体験と美しい庭園で有名な異色カフェとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェは百済乗馬牧場の場所からオープンした場所です。"
        },
        {
            "question": "カフェは何階建てですか？",
            "answer": "カフェは1階と2階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの敷地には何がありますか？",
            "answer": "カフェの敷地には広い庭園と野外庭園があります。"
        },
        {
            "question": "馬の数は何頭いますか？",
            "answer": "ここでは計5頭の馬がいます。"
        },
        {
            "question": "乗馬体験はできますか？",
            "answer": "はい、乗馬体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "庭園にはどんな花や木々がありますか？",
            "answer": "庭園には桜、サンシュユ、ツツジ、桃の木、ケヤキ、サルスベリ、松、メタセコイアなどがあります。"
        },
        {
            "question": "庭園にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "庭園には池や水車があり、四季によって様々な見どころを提供しています。"
        },
        {
            "question": "子供たちはどんな遊びができますか？",
            "answer": "子供たちはブランコやハンモックのような空間で遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "フォトゾーンはありますか？",
            "answer": "はい、庭園のあちこちにきれいなフォトゾーンがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このカフェは乗馬体験と美しい庭園で有名な異色カフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 305
    }
}